香港愛國藍絲，發表愛國言論，被祖國和諧了，唔知佢心情如何？

【舊文但值得看】

支那狗字典不存在反省二字

得閒關心人哋唔關心自己俾人封口

唔好圍爐打飛機 23條 立法會選舉 DQ 黎緊
對家己經開始做嘢

舊事己經過左新啲挑戰殺到黎啦